{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옥수수죽"
    },
    "text": "オクスス粥 (옥수수죽)\\n\n江原道は韓国中部の東側に位置し、東は東海に面しています。また、西北と北は黄海道、咸鏡道と接しており、これらの地域で主に生産される食材は、ジャガイモ、そば、チョンメク/チョンゴク類が多く栽培されています。特に江原道の山間地域では米が貴重で、他の地域とは異なり、うるち米よりもジャガイモやそば、うるちなどが主食とされ、うるち米は粉にしてお粥を作るなど、おやつとして好まれていました。昔の江原道では、アオノリも救荒食品として利用され、アオノリを使ったさまざまな種類のお粥が食べられました。フジツボは、炭水化物の主成分であるでんぷんを多く含み、少量のブドウ糖も含まれています。ただし、βタンパク質は不完全なタンパク質であり、必須アミノ酸であるトリプトファンやリシンが不足しているため、他の穀類と組み合わせて食べる方が良いです。特に、シラミは食物繊維が豊富で便秘予防に効果的であり、胚にはコレステロールを下げる必須脂肪酸であるリノレン酸が含まれていますが、ニアシンは少なく、ペラグラという皮膚瓶を引き起こす可能性があります。かまぼこをよく固めた後、水に浸して臼に刺して釜で約3~4時間煮込みます。かまぼこが完全に固まったら、インゲン豆を加えて更に煮込んだ後、最後に塩で味を調えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江原道は韓国のどの地域に位置していますか？",
            "answer": "江原道は韓国中部の東側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江原道で主に生産される食材は何ですか？",
            "answer": "江原道で主に生産される食材は、ジャガイモ、そば、チョンメク/チョンゴク類が多く栽培されています。"
        },
        {
            "question": "江原道の山間地域では何が主食とされていましたか？",
            "answer": "江原道の山間地域では、うるち米よりもジャガイモやそば、うるちなどが主食とされていました。"
        },
        {
            "question": "江原道ではどのようにお粥が作られていましたか？",
            "answer": "江原道では、うるち米を粉にしてお粥を作るなど、おやつとして好まれていました。"
        },
        {
            "question": "アオノリは江原道でどのように利用されていましたか？",
            "answer": "アオノリは江原道で救荒食品として利用され、さまざまな種類のお粥に使われました。"
        },
        {
            "question": "フジツボにはどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "フジツボには炭水化物の主成分であるでんぷんや少量のブドウ糖が含まれています。"
        },
        {
            "question": "フジツボはどのように食べるのが良いですか？",
            "answer": "フジツボはβタンパク質が不完全なため、他の穀類と組み合わせて食べる方が良いです。"
        },
        {
            "question": "シラミにはどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "シラミには食物繊維や胚には必須脂肪酸のリノレン酸が含まれていますが、ニアシンは少ないです。"
        },
        {
            "question": "シラミの胚にはどのような効果がありますか？",
            "answer": "シラミの胚にはコレステロールを下げる効果がありますが、ニアシンが少ないためペラグラのリスクもあります。"
        },
        {
            "question": "かまぼこを作る工程はどのようになっていますか？",
            "answer": "かまぼこを固めた後、水に浸して臼に刺して釜で約3~4時間煮込みます。最後に塩で味を調えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 464
    }
}